{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2569386?place[place_type]=GID&place[gid]=2569386&place[latitude]=35.6066972951&place[longitude]=127.0623951687&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산들내글램핑"
    },
    "text": "背山臨水は四季折々の水の音が頭をすっきりさせてくれる自然環境の中に位置するヒーリングの空間です。 真の休息を提供するために、広いプールと様々な娯楽施設を用意しました。 しかし、夕方23:00からはマナータイムですべての活動が中断され、就寝しなければなりません。 一部屋あたり1台の駐車は無料で、追加車両は1台当たり10,000ウォンの現地決済が必要です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、炭または薪の追加サービスを受ける場合、10,000ウォンの現地決済が必要です。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットは入室できず、バーベキューや他の施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、個別バーベキューとキッチン、客室は禁煙です。 客室情報には客室番号、タイプ、基準/最大人数が提示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "背山臨水はどのような自然環境に位置していますか？",
            "answer": "背山臨水は四季折々の水の音が頭をすっきりさせてくれる自然環境の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "背山臨水ではどのような娯楽施設が用意されていますか？",
            "answer": "背山臨水では広いプールと様々な娯楽施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "背山臨水ではマナータイムがありますか？",
            "answer": "はい、背山臨水では夕方23:00からマナータイムがあります。その時間帯は活動が中断され、就寝しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "背山臨水では無料の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、背山臨水では一部屋あたり1台の駐車は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "背山臨水では追加の車両には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、背山臨水では追加車両ごとに1台あたり10,000ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "背山臨水のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "背山臨水のチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "背山臨水では送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、背山臨水では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "背山臨水ではバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、背山臨水ではバーベキュー施設があります。炭とグリルが提供され、追加の炭または薪を使用する場合は、10,000ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "背山臨水では人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、背山臨水では人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室ができません。"
        },
        {
            "question": "背山臨水ではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、背山臨水ではペットの入室はできません。また、バーベキューや他の施設を利用する場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "背山臨水の客室情報には何が提示されていますか？",
            "answer": "背山臨水の客室情報には客室番号、タイプ、基準/最大人数が提示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 545
    }
}